奧地利、德國 5G係唔係都係用支為?

推